請大家立即杯葛狗隻兒女

既然我地奈d狗隻唔何
咁就要佢地d仔女承受番
等佢地世世代代抬唔起頭
個個有抑鬱有精神病
利申：唔支持肉體上bully

禍必及